根本Gidle 呢段RAP唔叫雨琦用國語去RAP,罷明係傷害緊幾十億人感情啦!

大家話係唔係?

冇留意佢
對眼focus起舒舒身上

latata幾時變rap

舒華屌打啦

佢地企定定唔出聲都一樣咁能掂架啦

左二條女點解咁撚樣衰

好尷

美延solo咪算囉

呢段野都叫rap?